真係好無力..唔知可以點

差唔多每幾日就有段片影到黑警幾仆街
好似跌左良心

（屌..禁錯制9

好似跌良心咁
睇完好嬲
但係唔知可以點做
屌幾日又到第二條片
但係黑警咩事都冇
真係唔知可以點做

係每日都有